# Тестовое задание #

Нужно реализовать только серверную часть и MongoDB.
Не обязательно реализовывать весь функционал.

#Серверная часть Node.js

Написать сервер, обрабатывающий запросы:

* вход или регистрация
* получение списка пользователей с параметрами для поиска по имени
* отправка заявки на дружбу
* подтверждение заявки на дружбу
* получение объекта с информацией о входящих и исходящих заявках
* получение списка друзей
* получение записи о пользователе по ее идентификатору

Обязательно наличие тестов (можно не для всего функционала).

#MongoDB

Спроектировать архитектуру базы данных, которая позволит максимально производительно выполнить запросы к БД:

* получение профиля пользователя по id (имя, фамилия, дата регистрации)
* получить список пользователей с фильтрацией по имени и фамилии и постраничной подгрузкой (входной параметр -поисковая строка, которая может состоять только из имени и фамилии, или из того и другого вместе в любом порядке)
* создать заявку на добавление в друзья
* принять заявку
* получить список входящих или исходящих заявок
* получить список друзей

#Клиентская часть

Спроектировать архитектуру для одностраничного приложения имеющего:

* Меню, в котором помечается активная страница.
* Страницу пользователя, на которой выводится статическая информация о пользователе.
* Страницу со списками: входящие заявки (кнопки для принятие и отклонения); исходящие заявки (кнопка отклонения); список друзей (кнопка удаления)
* Страницу со списком людей(кнопки добавления и удаления из друзей) и поиском по этому списку.
* Страницу регистрации с валидируемой формой
